大家快d簽署，解僱CHO 話事人

大家快d簽署，解僱CHO 話事人